[警世] 深藍老豆對局勢最新分析 8 Oct 2019

事緣今晚放工交通比較不便(MTR)
咁深藍老豆又對住屋企人發表佢嘅偉論

：政府根本唔想平息個亂局
想個局勢一路亂落去，立埋蒙面法
上星期五再任你們大肆破壞
有乜理由咁近都唔派警察去守鐵
仲要等你哋破壞哂至斯斯然咁到！

：因為黎緊區議會選舉
建制派一定大敗
中央唔會想選到咁多唔鍾意嘅人出黎
特別是下年仲有立法會選舉
所以要個局勢一路亂落去
之後就用緊急法去取消個區議會選舉
咁建制派就唔會發生大敗嘅情況

：手足們，我無水晶球，但呢條Path應該點應對？

搵外國教授或者淺黃姑媽同佢對談下

【整合】海怡浮屍及近日被捕女子

直接影響埋下任特首個選情
政府寧左勿右
寧願香港經濟攬炒
都要穩住中共控制住香港呢個局面

廢咗區議會選舉，等於送子彈俾美帝制裁

你老豆太醒目
點解會係藍

因為太清楚共產黨，淨係識話無得同中央鬥

咁就唔係藍
只係中立失敗撚
藍係要撐先成立

正確
唔好咩到歸類做藍
長藍絲意志
(我媽成日話人係藍，其實好多係豬，未到藍）

推

人人都好清楚自己一定會死，點解仲要咁努力生存，咁努力搵食啊？

反抗啦豬

你深藍老豆都深明大理